📌 minikube start -> start o minikube
📌 kubectl config use-context minikube -> vincula kubectl ao minikube
📌 kubectl create -f [filename].yaml -> Cria deployments, pods, services no cluster
📌 kubectl get pods -> Obtem os pods
📌 kubectl delete pods aplicacao -> deleta um pod
📌 minikube dashboard -> abre um dashboard
📌 kubectl describe pods -> Descreve os pods
📌 minikube service service-aplicacao --url -> Retorna a url do service
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌
📌